msgid ""
"The configuration may be generated by a newer version of Orca-Flashforge."
msgstr "이 구성을 새로운 버전의 Orca-Flashforge로 생성할 수도 있습니다."

msgid "Based on BambuStudio and PrusaSlicer"
msgstr "BambuStudio 및 PrusaSlicer 기반"

msgid ""
"Orca-Flashforge will terminate because of running out of memory.It may be a "
"bug. It will be appreciated if you report the issue to our team."
msgstr ""
"Orca-Flashforge가 메모리 부족으로 인해 종료됩니다. 버그일 수도 있습니다. 이 문제를 저희 팀에 보고해 주시면 감사하겠습니다."

msgid ""
"Orca-Flashforge will terminate because of a localization error. It will be "
"appreciated if you report the specific scenario this issue happened."
msgstr "현지화 오류로 인해 Orca-Flashforge가 종료됩니다. 이 문제가 발생한 구체적인 시나리오를 보고해 주시면 감사하겠습니다."

msgid "Orca-Flashforge got an unhandled exception: %1%"
msgstr "Orca-Flashforge에서 처리되지 않은 예외가 발생했습니다: %1%."

msgid "Downloading FlashForge Network Plug-in"
msgstr "Flashforge 네트워크 플러그인 다운로드 중"

msgid ""
"Orca-Flashforge requires the Microsoft WebView2 Runtime to operate certain "
"features.\n"
"Click Yes to install it now."
msgstr ""
"Orca-Flashforge에는 일정 기능을 작동시킬 수 있도록 Microsoft WebView2 런타임이 필요합니다.\n"
"지금 설치하려면 '네'를 클릭합니다."

msgid "Account Auto Connect Failed!"
msgstr "계정 자동 연결에 실패했습니다!"

msgid "The Orca-Flashforge needs an upgrade"
msgstr "Orca-Flashforge를 업그레이드해야 합니다."

msgid ""
"The Orca-Flashforge configuration file may be corrupted and cannot be parsed."
"Orca-Flashforge has attempted to recreate the configuration file.\n"
"Please note, application settings will be lost, but printer profiles will "
"not be affected."
msgstr ""
"Orca-Flashforge 구성 파일이 손상되어 구문 분석할 수 없습니다. Orca-Flashforge에서 구성 파일을 다시 생성하려는 "
"시도가 있었습니다.\n"
"애플리케이션 설정은 손실되지만 프린터 프로필에는 영향이 없다는 점에 주의해 주십시오."

msgid "Account Auto Connecting..."
msgstr "계정 자동 연결 중..."

msgid ""
"The version of Orca-Flashforge is too low and needs to be updated to the "
"latest version before it can be used normally"
msgstr "Orca-Flashforge의 버전이 너무 낮아서 정상적으로 사용하려면 최신 버전으로 업데이트해야 합니다."

msgid "The current account has been logged out!"
msgstr "현재 계정에서 로그아웃되었습니다!"

msgid "Unable to connect to the Internet!"
msgstr "인터넷에 연결할 수 없습니다!"

msgid "Already the newest version!"
msgstr "이미 최신 버전입니다!"

msgid "Orca-Flashforge GUI initialization failed"
msgstr "Orca-Flashforge GUI를 초기화하지 못했습니다."

msgid "Account Offline,Connecting..."
msgstr "계정 오프라인, 연결 중..."

msgid "Unable to connect to printer"
msgstr "프린터에 연결할 수 없습니다."

msgid "Orca-Flashforge is licensed under "
msgstr "Orca-Flashforge는 다음을 기반으로 라이선싱되었습니다."

msgid ""
"Orca-Flashforge is based on OrcaSlicer by Softfever, and OrcaSlicer is based "
"on BambuStudio by Bambulab, which is from PrusaSlicer by Prusa Research.  "
"PrusaSlicer is from Slic3r by Alessandro Ranellucci and the RepRap community"
msgstr ""
"Orca-Flashforge는 Softfever의 OrcaSlicer를 기반으로 하며, OrcaSlicer는 Prusa Research의 "
"PrusaSlicer에 기초한 Bambulab의 BambuStudio를 기반으로 합니다.  PrusaSlicer는 Alessandro "
"Ranellucci와 RepRap 커뮤니티의 Slic3r에 기초합니다."

msgid "Orca-FlashForge is based on OrcaSlicer by SoftFever."
msgstr "Orca-FlashForge는 SoftFever의 OrcaSlicer를 기반으로 합니다."

msgid ""
"You can find it in \"Settings > Network > Network Mode\"\n"
"on the printer; To facilitate device identification, \n"
"you can change the device name on the device page."
msgstr ""
"프린터의 \"설정 > 네트워크 > 네트워크 모드\"에서 찾을 수 있습니다. 장치 식별을 용이하게 하려면, 장치 페이지에서 장치명을 변경할 수 "
"있습니다. "

msgid "The access code is wrong, please input again."
msgstr "액세스 코드가 잘못되었습니다. 다시 입력해 주십시오."

msgid ""
"Another virtual camera is running.\n"
"Orca-Flashforge supports only a single virtual camera.\n"
"Do you want to stop this virtual camera?"
msgstr ""
"또 다른 가상 카메라가 실행 중입니다.\n"
"Orca-Flashforge는 단일 가상 카메라만을 지원합니다.\n"
"이 가상 카메라를 중지하시겠습니까?"

msgid ""
"The .gcode.3mf file contains no G-code data.Please slice it with Orca-"
"Flashforge and export a new .gcode.3mf file."
msgstr ""
".gcode.3mf 파일에는 G-코드 데이터가 전혀 포함되어 있지 않습니다. Orca-Flashforge로 파일을 슬라이스하고 새로운 "
".gcode.3mf 파일을 내보내십시오."

msgid "Device List"
msgstr "장치 목록"

msgctxt "Flashforge"
msgid "Device Status"
msgstr "장치 상태"

msgid ""
"There are some unknown filaments mapped to generic preset. Please update "
"Orca-Flashforge or restart Orca-Flashforge to check if there is an update to "
"system presets."
msgstr ""
"일반 프리셋에 매핑된 알 수 없는 필라멘트가 일부 있습니다. 시스템 프리셋에 대한 업데이트가 있는지 확인하려면 Orca-Flashforge를 "
"업데이트하거나 Orca-Flashforge를 재시작해 주십시오."

msgid "The 3mf is not supported by Orca-Flashforge, load geometry data only."
msgstr "3mf는 Orca-Flashforge로 지원되지 않으며, 지오메트리 데이터만 불러옵니다."

msgid ""
"Importing to Orca-Flashforge failed. Please download the file and manually "
"import it."
msgstr "Orca-Flashforge로 가져오지 못했습니다. 해당 파일을 다운로드하여 수동으로 가져와 주십시오."

msgid ""
"\"Fix Model\" feature is currently only on Windows. Please repair the model "
"on Orca-Flashforge(windows) or CAD softwares."
msgstr ""
"\"모델 수정\" 기능은 현재 Windows에서만 가능합니다. Orca-Flashforge(Windows) 또는 CAD 소프트웨어에서 해당 "
"모델을 수정해 주십시오."

msgid "Associate files to Orca-Flashforge"
msgstr "Orca-Flashforge에 파일 연결"

msgid "Associate .3mf files to Orca-Flashforge"
msgstr "Orca-Flashforge에 .3mf 파일 연결"

msgid ""
"If enabled, sets Orca-Flashforge as default application to open .3mf files"
msgstr "활성화된 경우, Orca-Flashforge를 .3mf 파일을 여는 기본 애플리케이션으로 설정합니다."

msgid "Associate .stl files to Orca-Flashforge"
msgstr "Orca-Flashforge에 .stl 파일 연결"

msgid ""
"If enabled, sets Orca-Flashforge as default application to open .stl files"
msgstr "활성화된 경우, Orca-Flashforge를 .stl 파일을 여는 기본 애플리케이션으로 설정합니다."

msgid "Associate .step/.stp files to Orca-Flashforge"
msgstr "Orca-Flashforge에 .step/.stp 파일 연결"

msgid ""
"If enabled, sets Orca-Flashforge as default application to open .step files"
msgstr "활성화된 경우, Orca-Flashforge를 .step 파일을 여는 기본 애플리케이션으로 설정합니다."

msgid "Please login first."
msgstr "먼저 로그인해 주십시오."

msgid "Are you sure to unbind this device?"
msgstr "이 장치의 바인딩을 해제하시겠습니까?"

msgid "Question"
msgstr "질문"

msgid "MultiSend:send_to_printer, is busy"
msgstr "MultiSend:send_to_printer, 사용 중입니다."

msgid "no valid printer"
msgstr "유효한 프린터 없음"

msgid "send prepare fail"
msgstr "전송 준비 실패"

msgid "Tip"
msgstr "팁"

msgid "File sent successfully"
msgstr "파일을 성공적으로 전송했습니다"

msgid ""
"File sending failure: inconsistent model and slicing configuration or "
"network abnormality"
msgstr "파일 전송 실패: 일치하지 않는 모델 및 슬라이싱 구성 또는 네트워크 이상"

msgid "Send printing tasks to"
msgstr "인쇄 작업을 ~로 전송"

msgid "Levelling"
msgstr "레벨링"

msgid "Lan"
msgstr "랜"

msgid "No printer connected, please connect printer first!"
msgstr "연결된 프린터가 없음. 먼저 프린터를 연결해 주십시오!"

msgid "Sending task, do you want to cancel it?"
msgstr "작업 전송 중. 취소하시겠습니까?"

msgid "Preparing printing task"
msgstr "인쇄 작업 준비 중"

msgid "Canceling the print job, please wait"
msgstr "인쇄 작업을 취소 중. 기다려 주십시오."

msgid "Send completed, automatically redirected to device status"
msgstr "전송이 완료되었습니다. 장치 상태로 자동으로 리디렉션되었습니다."

msgid "The printer is busy and cannot receive printing commands."
msgstr "해당 프린터가 사용 중이며 인쇄 명령을 수신할 수 없습니다."

msgid "Canceling the print job successfully."
msgstr "인쇄 작업을 성공적으로 취소 중입니다."

msgid "Send failed, please check network or device status"
msgstr "전송하지 못했습니다. 네트워크 또는 장치 상태를 확인해 주십시오."

msgid "Send completed"
msgstr "전송이 완료됨"

msgid "Register printer"
msgstr "프린터 등록"

msgid "Would you like to register the printer to this account?"
msgstr "해당 프린터를 이 계정에 등록하시겠습니까?"

msgid "Term of Service"
msgstr "서비스 약관"

msgid "The device registration failed!"
msgstr "장치를 등록하지 못했습니다!"

msgid "The device registration successful!"
msgstr "장치를 성공적으로 등록했습니다!"

msgid "Would you like to log the printer out of this account?"
msgstr "해당 프린터를 이 계정에서 로그아웃하시겠습니까?"

msgid ""
"Click OK to update the Network plug-in when Orca-Flashforge launches next "
"time."
msgstr "OK를 클릭하여 다음에 Orca-Flashforge가 시작될 때 네트워크 플러그인을 업데이트합니다."

msgid "New version of Orca-Flashforge"
msgstr "새로운 버전의 Orca-Flashforge"

msgid ""
"Step 1, please confirm Orca-Flashforge and your printer are in the same LAN."
msgstr "1단계. Orca-Flashforge와 사용자의 프린터가 동일한 LAN에 있는지 확인해 주십시오."

msgid "Get Code"
msgstr "코드 구하기"

msgid "Phone Login/ Register"
msgstr "전화 로그인/등록"

msgid "Password Login"
msgstr "비밀번호 로그인"

msgid "Please enter your account"
msgstr "사용자의 계정을 입력해 주십시오."

msgid "Mobile phone number error"
msgstr "휴대폰 번호 오류"

msgid "Phone Number / email"
msgstr "전화 번호/이메일"

msgid "Verify code is incorrect"
msgstr "코드가 정확하지 않은지 확인합니다"

msgid "Read and Agree to Accept"
msgstr "읽고 수용 동의"

msgid "《Term "
msgstr "<서비스"

msgid "of "
msgstr "~의"

msgid "Service》"
msgstr "약관>"

msgid "《Term of Service》"
msgstr "<서비스 약관>"

msgid "《Privacy Policy》"
msgstr "<개인정보보호 정책>"

msgid "Register"
msgstr "등록"

msgid "Forget Password"
msgstr "비밀번호 분실"

msgid "Account/verification code empty. Please enter."
msgstr "계정/인증 코드가 비어 있습니다. 입력해 주십시오."

msgid "Please check the agreement first."
msgstr "먼저 약관을 확인해 주십시오."

msgid "Server connection exception"
msgstr "서버 연결 예외사항"

msgid "User not registered"
msgstr "사용자가 등록되지 않음"

msgid "Account/password empty. Please enter."
msgstr "계정/비밀번호가 비어 있습니다. 입력해 주십시오."

msgid "Email Address Error"
msgstr "이메일 주소 오류"

msgid "Password is incorrect"
msgstr "비밀번호가 정확하지 않습니다"

msgid "Code"
msgstr "코드"

msgid "Phone Number"
msgstr "전화 번호"

msgid "Email"
msgstr "이메일"

msgid "Machine Type"
msgstr "기계 유형"

msgid "LAN"
msgstr "LAN"

msgid "Login out"
msgstr "로그아웃"

msgid "cancel"
msgstr "취소"

msgid "confirm"
msgstr "확인"

msgid ""
"The current device has \n"
"no printing projects"
msgstr "현재 장치에 인쇄 프로젝트가 전혀 없습니다."

msgid "Material Station"
msgstr "재료 스테이션"

msgid "Start Filtering"
msgstr "필터링 시작"

msgid "Internal Circulate"
msgstr "내부 순환"

msgid "External Circulate"
msgstr "외부 순환"

msgid "file name:"
msgstr "파일명:"

msgid "Device offline"
msgstr "장치 오프라인"

msgid "clear"
msgstr "지우기"

msgid "Info and Control"
msgstr "정보 및 제어"

msgid "file: "
msgstr "파일:"

msgid "h "
msgstr "시"

msgid "min "
msgstr "분"

msgid "Remaining Time"
msgstr "남은 시간"

msgid "pause print"
msgstr "인쇄 정지"

msgid "cancel print"
msgstr "인쇄 취소"

msgid "Whether Cancel Printing"
msgstr "인쇄 취소 여부"

msgid "yes"
msgstr "네"

msgid "no"
msgstr "아니요"

msgid "Local File List"
msgstr "로컬 파일 목록"

msgid "print"
msgstr "인쇄"

msgid "idle"
msgstr "유휴 상태"

msgid "completed"
msgstr "완료됨"

msgid "Print completed,clean platform!"
msgstr "인쇄가 완료되었습니다. 플랫폼을 청소합니다!"

msgid "Total Time"
msgstr "총 시간"

msgid "busy"
msgstr "사용 중"

msgid "Print cancelled,in cache command"
msgstr "캐시 명령에서 인쇄가 취소되었습니다. "

msgid "pause"
msgstr "정지"

msgid "continue print"
msgstr "계속해서 인쇄"

msgid "pausing"
msgstr "정지 중"

msgid "heating"
msgstr "가열 중"

msgid "printing"
msgstr "인쇄 중"

msgid "The maximum temperature cannot exceed"
msgstr "최대 온도를 초과할 수 없습니다"

msgid "The minmum temperature should not be less than "
msgstr "최소 온도는 ~보다 낮지 않아야 합니다"

msgid "Spray Nozzle"
msgstr "스프레이 노즐"

msgid "Print Size"
msgstr "인쇄 크기"

msgid "Firmware Version"
msgstr "펌웨어 버전"

msgid "Serial Number"
msgstr "일련번호"

msgid "Private Material Statistics"
msgstr "비공개 자료 통계"

msgid "Paused"
msgstr "정지됨"

msgid "The printer move out of range.Please go home again!"
msgstr "프린터가 범위를 벗어났습니다. 다시 홈으로 가 주십시오!"

msgid "Lost communication with MCU eboard"
msgstr "MCU e보드와의 통신 손실"

msgid "TMC reports error:GSTAT"
msgstr "TMC 오류 보고:GSTAT"

msgid "Unable to read tmc"
msgstr "tmc를 읽을 수 없음"

msgid "MCU eboard: Unable to connect"
msgstr "MCU e보드: 연결할 수 없음"

msgid "Nozzle temperature error."
msgstr "노즐 온도 오류."

msgid "Extruder not heating at expected.Please check extruder."
msgstr "압출기가 예상대로 가열되지 않음. 압출기를 확인해 주십시오."

msgid "Platform not heating at expected.Please check platform."
msgstr "플랫폼이 예상대로 가열되지 않음. 플랫폼을 확인해 주십시오."

msgid "Chamber not heating at expected.Please check chamber."
msgstr "챔버가 예상대로 가열되지 않음. 챔버를 확인해 주십시오."

msgid "Host error, please restart !"
msgstr "호스트 오류. 재시작해 주십시오!"

msgid "Z-Axis go home error."
msgstr "Z-축 홈으로 가기 오류."

msgid "Y-Axis go home error."
msgstr "Y-축 홈으로 가기 오류."

msgid "X-Axis go home error."
msgstr "X-축 홈으로 가기 오류."

msgid "Extruder temperature error !"
msgstr "압출기 온도 오류!"

msgid "Platform temperature error !"
msgstr "플랫폼 온도 오류!"

msgid "Move queue overflow"
msgstr "대기열 오버플로 이동"

msgid "No filament"
msgstr "필라멘트 없음"

msgid "Select a slot, and click the \"Load\" or \n\"Unload\" button to load or unload \nfilament."
msgstr ""
"슬롯을 선택하고 \"로드\" 또는 \"언로드\" 버튼을 \n클릭하여 필라멘트를 로드하거나 언로드합니다."

msgctxt "filament"
msgid "Load"
msgstr "로드"

msgctxt "filament"
msgid "Unload"
msgstr "언로드"

msgid "Heat up"
msgstr "히팅"

msgid "Cut off filament"
msgstr "필라멘트를 잘라주세요."

msgid "Retract filament"
msgstr "필라멘트를 되감기 시작합니다."

msgid "Complete"
msgstr "완료"

msgid "Push filament"
msgstr "필라멘트를 밀어 넣어주세요."

msgctxt "Flashforge"
msgid "Purge old filament"
msgstr "오래된 필라멘트를 제거하세요."

msgctxt "filament"
msgid "Unknown"
msgstr "알수없음"

msgid "Color Library"
msgstr "색상 라이브러리"

msgid "Enable IFS"
msgstr "IFS 활성화"

msgid "Please click the filament and select its corresponding slot\n"
"before sending the print job."
msgstr "인쇄 작업을 보내기 전에 필라멘트를 클릭하고 해당 슬롯을 선택하세요."

msgid "IFS not enabled, unable to select the slot"
msgstr "IFS가 활성화되지 않아 슬롯을 선택할 수 없습니다."

msgid "Print File"
msgstr "출력 파일"

msgid "Material in the material station"
msgstr "자재 스테이션의 자재"

msgid "Only support selecting materials of the same type"
msgstr "동일한 유형의 재료 선택만 지원"

msgid "Filament type and color set in the slicer"
msgstr "슬라이서에 설정된 필라멘트 유형 및 색상"

msgid "Slot number and the color of the\n"
"filament in the current slot"
msgstr "\"슬롯 번호와 현재 슬롯의 필라멘트 색상\""

msgid "No idle devices"
msgstr "유휴 장치 없음"

msgid "Tailor-Make Everyone's World"
msgstr "모든 사람의 세상을 맞춤 제작하세요"

msgid "Based On OrcaSlicer"
msgstr "OrcaSlicer 기반"

msgid "Printing Time"
msgstr "출력 시간"

msgid "IP-Address"
msgstr "IP-주소"

msgid "When using Orca-Flashforge V%s, please update Flash Maker to V%s, and also update your device firmware to the latest version."
msgstr "Orca-Flashforge V%s을 사용할 때, Flash Maker를 V%s으로 업데이트하고, 기기 펌웨어도 최신 버전으로 업데이트해 주세요."

msgid "Do not show again"
msgstr "다시 표시하지 않음"

msgid "Non-Flashforge build plate detected. Print quality may not be guaranteed."
msgstr "비 플래시포지 빌드 플레이트가 감지되었습니다. 인쇄 품질을 보장하지 못할 수도 있습니다."

msgid "Continue printing"
msgstr "계속 인쇄"

msgid "Stop printing (replace the build plate)"
msgstr "인쇄 중지(빌드 플레이트를 교체)"

msgid "Lidar detected first-layer defects. Please check and decide whether to continue printing."
msgstr "라이다가 첫 번째 레이어 결함을 감지했습니다. 인쇄를 계속할지 여부를 확인하고 결정해 주십시오."

msgid "Continue printing (defects acceptable)"
msgstr "계속 인쇄(수용 가능 결함)"

msgid "Stop printing"
msgstr "인쇄 중지"

msgctxt "Flashforge"
msgid "Flow Calibration"
msgstr "유량 보정"

msgctxt "Flashforge"
msgid "First Layer Inspection"
msgstr "첫 번째 레이어 검사"

msgid "Time-Lapse Video"
msgstr "타임랩스 영상"

msgctxt "Flashforge"
msgid "Downloading"
msgstr "다운로딩 중"

msgid "Unable to download some videos. Please try again later!"
msgstr "일부 영상을 다운로드하지 못했습니다. 이후에 다시 시도해 주십시오!"

msgid "Failed videos:"
msgstr "다운로드하지 못한 영상:"

msgid "Delete selected file(s)?"
msgstr "선택한 파일(들)을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Download complete."
msgstr "다운로드 완료."

msgid "Download failed. Please try again later!"
msgstr "다운로드 실패. 나중에 다시 시도해 주세요!"

msgid "The network is unstable. Please try again."
msgstr "네트워크가 불안정합니다. 다시 시도해 주세요."

msgid "Lidar focus failure detected. Please check the Lidar."
msgstr "라이다 초점 고장이 감지되었습니다. 라이다를 점검해 주십시오."

msgid "For an improved experience, please restart Orca-Flashforge to load resources."
msgstr "더 나은 경험을 위해 Orca-Flashforge를 재시작하여 리소스를 로드하십시오."

msgctxt "Flashforge"
msgid "Refer & Earn"
msgstr "추천 & 획득"

msgid "Copy Referral Link"
msgstr "추천 링크 복사"

msgid "Insufficient points"
msgstr "포인트 부족"

msgid "Generating, please wait..."
msgstr "생성 중입니다. 잠시만 기다려 주세요..."

msgid "Generation successful!"
msgstr "생성 성공!"

msgid "You can specify the number of colors for the model."
msgstr "모델의 색상 수를 지정할 수 있습니다."

msgid "AI 3D Model Generator"
msgstr "AI 3D 모델 생성기"

msgid "Points consumed"
msgstr "소모된 포인트"

msgid "Start generating"
msgstr "생성 시작"

msgid "This generation is free"
msgstr "이 생성은 무료입니다"

msgid "Remaining points"
msgstr "남은 포인트"

msgid "Image Upload Tips"
msgstr "이미지 업로드 팁"

msgid "It supports PNG, JPG, JPEG. Images should be no larger than 6MB with a minimum resolution of 128*128."
msgstr "PNG, JPG, JPEG를 지원합니다. 이미지 크기는 6MB 이하, 해상도는 최소 128*128이어야 합니다."

msgid "Simple background (preferably solid color)"
msgstr "단순한 배경 (단색 권장)"

msgid "No text included"
msgstr "텍스트 포함 금지"

msgid "Single model"
msgstr "단일 모델"

msgid "The model should not be too small."
msgstr "모델이 너무 작지 않아야 합니다."

msgid "We're currently experiencing high demand. Please wait..."
msgstr "현재 많은 사용자가 몰려 대기 중입니다. 잠시만 기다려 주세요..."

msgid "Current queue"
msgstr "현재 대기열"

msgid "Maximum image resolution: 5000*5000"
msgstr "최대 이미지 해상도: 5000*5000"

msgid "Minimum image resolution: 128*128"
msgstr "최소 이미지 해상도: 128*128"

msgid "Maximum image size: "
msgstr "최대 이미지 크기: "

msgid "Failed to load image"
msgstr "이미지 로드에 실패했습니다"

msgid "A model is currently being generated. Please wait."
msgstr "모델을 생성 중입니다. 잠시만 기다려주세요."

msgid "Network Error"
msgstr "네트워크 오류"

msgid "AI Model Generation Failed"
msgstr "AI 모델 생성 실패"

msgid "Importing..."
msgstr "가져오는 중..."

msgid "Not enough points. Please earn more points."
msgstr "포인트가 부족합니다. 포인트를 획득해 주세요."

msgid "Get Now"
msgstr "지금 받기"

msgid "Please upload the image."
msgstr "사진을 업로드해 주세요."

msgid "Failed to cancel the task"
msgstr "작업 취소에 실패했습니다"

msgid "One-click export log"
msgstr "원클릭 로그 내보내기"

msgid "Export log"
msgstr "로그 내보내기"

msgid "Exporting, please wait"
msgstr "내보내는 중입니다. 잠시만 기다려주세요"

msgctxt "Flashforge"
msgid "Export successful"
msgstr "내보내기 성공"

msgid "Export failed, please try again"
msgstr "내보내기 실패, 다시 시도해주세요"

msgid "Text to 3D Model"
msgstr "텍스트에서 3D 모델"

msgid "Image to 3D Model"
msgstr "이미지에서 3D 모델"

msgid "Please enter the content you want to generate. We recommend focusing on a single subject. For example: A brown cat sculpture with a curled tail, in a cartoon style"
msgstr "생성할 내용을 입력하세요. 단일 대상에 집중하는 것을 권장합니다. 예: 꼬리가 말린 갈색 고양이 조각, 만화 스타일"

msgid "Image preprocessing"
msgstr "이미지 전처리"

msgid "Processing image, please wait"
msgstr "이미지를 처리 중입니다. 잠시 기다려 주세요"

msgid "We will preprocess the image to ensure the best AI model generation results"
msgstr "최적의 AI 모델 생성 결과를 위해 이미지를 전처리합니다"

msgid "Please confirm if the image meets your expectations"
msgstr "이미지가 기대에 부합하는지 확인하세요"

msgid "Regenerate"
msgstr "재생성"

msgid "This will cost you %d points. Are you sure you want to regenerate?"
msgstr "이 작업에는 %d 포인트가 필요합니다. 재생성하시겠습니까?"

msgid "What we will do?"
msgstr "실행 내용?"

msgid "We will preprocess the image, including but not limited to removing the background, reducing complexity, and enhancing colors, to ensure higher-quality model generation results"
msgstr "배경 제거, 복잡도 감소, 색상 강화 등을 포함하여(이에 국한되지 않음) 보다 높은 품질의 모델 생성 결과를 위해 이미지를 전처리합니다"

msgid "Generate without preprocessing"
msgstr "전처리 없이 생성"

msgid "Generate model"
msgstr "모델 생성"

msgid "Based on our tests, the generation results are excellent. We highly recommend enabling this feature!"
msgstr "테스트 결과, 생성 결과가 매우 우수합니다. 이 기능을 활성화할 것을 강력히 권장합니다!"

msgid "Not Now"
msgstr "지금은 아니요"

msgid "Point Consumption Rules"
msgstr "포인트 사용 규칙"

msgid "Generating a model image based on your text, please wait"
msgstr "입력한 텍스트를 기반으로 모델 이미지를 생성 중입니다. 잠시 기다려 주세요"

msgid "Please select an image to generate a 3D model"
msgstr "3D 모델을 생성할 이미지를 선택하세요"

msgid "Text optimization"
msgstr "텍스트 최적화"

msgid "Generate image"
msgstr "이미지 생성"

msgid "Points have been consumed. Are you sure you want to stop this generation?"
msgstr "포인트가 소모되었습니다. 이 생성을 중단하시겠습니까?"

msgid "Points"
msgstr "포인트"

msgid "Uploaded images must be square (same width and height)."
msgstr "업로드하는 이미지는 정사각형이어야 합니다(가로와 세로가 같음)."

msgid "Cannot regenerate. Insufficient points for image or model generation."
msgstr "다시 생성할 수 없습니다. 이미지 또는 모델 생성에 필요한 포인트가 부족합니다."

msgid "Please upload your text"
msgstr "텍스트를 업로드해주세요"

msgid "You have %d regenerations left for this model generation. Regenerate?"
msgstr "이 모델 생성에서 %d회 재생성이 남아 있습니다. 재생성하시겠습니까?"

msgid "Not enough regenerations. Cannot regenerate."
msgstr "재생성 가능 횟수가 부족합니다. 재생성할 수 없습니다."

msgid "You've used your free generation. Stop this generation?"
msgstr "무료 생성을 사용했습니다. 이 생성을 중단하시겠습니까?"

msgid "No copyright"
msgstr "저작권 없음"

msgid "Generation failed"
msgstr "생성에 실패했습니다"

#: resources/data/hints.ini: [hint:Chamber temperature]
msgid ""
"Chamber temperature\n"
"Did you know that Orca-Flashforge supports chamber temperature?"
msgstr ""
"챔버 온도.\n"
"Orca-Flashforge가 챔버 온도를 지원한다는 것을 아셨습니까?"

#: resources/data/hints.ini: [hint:Calibration]
msgid ""
"Calibration\n"
"Did you know that calibrating your printer can do wonders? Check out our "
"beloved calibration solution in Orca-Flashforge."
msgstr ""
"보정\n"
"프린터를 보정하면 놀라운 효과를 얻을 수 있다는 사실을 아셨습니까? Orca-Flashforge에서 사랑받는 보정 솔루션을 확인하세요."

#: resources/data/hints.ini: [hint:Auxiliary fan]
msgid ""
"Auxiliary fan\n"
"Did you know that Orca-Flashforge supports Auxiliary part cooling fan?"
msgstr ""
"보조 팬\n"
"Orca-Flashforge가 보조 부품 냉각 팬을 지원한다는 것을 아셨습니까?"

#: resources/data/hints.ini: [hint:Air filtration]
msgid ""
"Air filtration/Exhaust Fan\n"
"Did you know that Orca-Flashforge can support Air filtration/Exhaust Fan?"
msgstr ""
"공기 여과/배기 팬\n"
"Orca-Flashforge가 공기 여과/배기 팬을 지원할 수 있다는 것을 아셨습니까?"

#: resources/data/hints.ini: [hint:How to use keyboard shortcuts]
msgid ""
"How to use keyboard shortcuts\n"
"Did you know that Orca-Flashforge offers a wide range of keyboard shortcuts "
"and 3D scene operations."
msgstr ""
"키보드 단축키 사용방법\n"
"Orca-Flashforge가 광범위한 키보드 단축키와 3D 장면 작업을 제공한다는 것을 아셨습니까?"
